我同女朋友係咪淡左？

之前女朋友日日都會搵我，約親出街都可以，同我講唔想過左熱戀期，到今日，佢wts又hea覆，call佢又話要有私人時間，之後約親出街都話約左人。係咪淡左？搞到我成日懷疑佢有第二個

淡埋上下左右

帽事既

再淡埋中

Yes

仲好 換第二個

同佢認真傾下
溝通都唔肯就算啦 放過大家

佢仲未同你講
有我既存在?

比支豉油佢飲

多d鹽就冇咁淡

加d鹽就冇咁淡

鹽呢就2茶匙 仲有d橙皮添

係呀 啲女最叻講完啲衰野自己做返

係呀 分手啦